{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034382?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연남동 랑가네집 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数が4人の場合、追加人につき3万ウォンが追加されます。 宿は弘大入口駅の3番出口から徒歩7分の距離に位置しており、延南洞の中心地です。 寝具やタオルはチェックアウト時に消毒し、全体的に交換され清潔を保っています。 クイーンベッドルームが3つと6人部屋2段ベッド3つ、部屋1つ、計4つの客室があります。 軍人、警察、消防士は、別途認証すると割引価格を受け取ることができます。 ノーキッズゾーンですし、人数が少なく予約した場合でも数名様がいらっしゃる場合があります。 パーティー用風船は禁止され、リビングには防犯CCTVが設置されています。 料金はゲストハウス全体で、人数に応じて追加料金があります。 ルーフトップの使用は8人以上から可能で、7人以下で予約する場合、ルーフトップの使用が制限されます。 客室及びバスルーム施設、キッチン及びキッチン用品、Wi-Fi、共用キッチン及びスペースが完備されており、洗濯機、TV、直水浄水器、ブルートゥーススピーカーをご提供しております。 外国語では英語でのコミュニケーションが可能で、ルーフトップで炭火バーベキューを楽しむことができます。 駐車は選択的に1台まで可能で、送迎サービスも可能です。 ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブ視聴も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が4人の場合、追加人には料金がかかりますか？",
            "answer": "予約人数が4人の場合、追加人につき3万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は弘大入口駅の3番出口から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿は延南洞の中心地に位置しており、周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルは清潔ですか？",
            "answer": "寝具やタオルはチェックアウト時に消毒され、全体的に交換され清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "クイーンベッドルームが3つと6人部屋2段ベッド3つ、部屋1つ、計4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "軍人や警察、消防士は割引価格を受けることができますか？",
            "answer": "軍人、警察、消防士は、別途認証すると割引価格を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "子供連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿泊施設はノーキッズゾーンとなっておりますので、子供連れでの宿泊はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "パーティー用の風船を持ち込んでも良いですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、パーティー用の風船は禁止されておりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿内には防犯システムはありますか？",
            "answer": "はい、宿内のリビングには防犯CCTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一人あたりの料金ですか？",
            "answer": "宿泊料金はゲストハウス全体での料金となりますので、人数に応じて追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの使用は制限されますか？",
            "answer": "ルーフトップの使用は8人以上から可能ですが、7人以下で予約する場合はルーフトップの使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室とバスルーム施設、キッチン及びキッチン用品、Wi-Fi、共用キッチン及びスペースが完備されており、洗濯機、TV、直水浄水器、ブルートゥーススピーカーをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは英語が話せますか？",
            "answer": "はい、宿のスタッフは英語でのコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップで炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は選択的に1台まで可能です。また、送迎サービスも可能ですので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやディズニープラス、ユーチューブ視聴はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 759
    }
}